Nürburgring 結左冰 , 冬季休息... 又無片睇啦

無得睇D 車兩三舊咁皮車~

有幾多開到300

直路咪300 囉..

有生之年我都想去跑返轉

你真係冇去過/了解過架喎
fansdrive 果陣一係就要全世界出場去嘟出面3條lane 果個閘機
一係就係直路中間放閘機俾你嘟卡再行多圈
仲有個個自己time attack 都係計到audi 個牌, 過左就會收油
基本上冇位可以俾你踩到上300, 就算你揸超跑都好

封場刷LAP TIME~

youtube d nurburgring片最好睇係睇 fansdrive d 街車點樣炒車/救車
你識唔識架

GT Sport

呢d 錢真係唔慳得
有生之年想clock 夠100圈norschliefe

仲差80幾圈...